【下半場之鬼】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

xhaka 抹波抹得好gay

藍斯又害人咁短都回傳

快D入多粒啦 心臟頂唔緊架

要斷啦連勝

8號好鬼渣

沙排卡

藍斯真係ON99

個topic好環保

列叔凍結到沙夏

沙加今場係咁笑扮傻

藍斯咁都比返托神🤡

列叔真係幾仆街

輸12碼

Mola mola

又12m

藍斯回傳做乜撚

又12碼

laca

藍斯幾時躝

薩卡

咁樣玩9托囝

頂住!!!!!

幾時完呀場波快d啦屌

唉屌

爆炸

diuuu

平安鐘

ON9藍

輸laca

藍狗守緊架???

無ozil 啲人唔識踢波

lacazette

爆廠了

比人撚

反沙黨反cup

FAKE撚哂

拿卡咁傳

夏卡笑到我癲左

屌屌屌
入完波又做番罪人

真係插水

藍shit

根本封死哂
點傳都死

藍真係好撚廢

on9 拿卡

講左

沙夏全場第一次挑戰xhaka就出事

屌你仲唔出黎講佢防守好？

終於出事

DLLM 邊條撚屌傳比T11 傳到錯哂位

插水狗

還返...

....?

成名絕技黎架 自轉360回傳

屌

LACA

laca d 判斷真係
點會出d 咁既波去中間

你老味沙膠

斷連勝

無。。。

屌你老母藍屍真係好撚柒廢

鬼你老母

愛狗廢撚到呢

十二場不敗!!!!!!!!

沙膠還債

又做返罪人

點解細梅果下唔拉跌人先

拿卡比失架

搵沙卡打閘on9

斷了

又插水屌你老母

雲加

拿卡唔係第1次啦屌你老母 求其傳去禁區咪唔會咁囉

Emery out

Mk狗出黎迷沙未？

2-2

鏟蛇即刻又出現

上次對車仔又係咁

邊條傻仔話漁人得利

拿卡亂鳩咁傳中

躝啦傻閪愛狗

拿卡

藍斯咁近玩鳩拖囝

真

未完

助攻對面

藍斯又想點

垃圾藍斯快走啦

咪係 又無黃牌係身

拿卡唔係第一次咁樣傳失波到累輸波

藍斯一出黎係咁斷

拿卡 向後傳兩腳 失5分

入兩球死球
輸兩球12m...

Check>Leno

還我爺爺

拿卡食撚屎

laca真係ON79
扮撚哂勁咁分番出黎 又唔係準

搶波踢係咩玩法

屌⋯⋯⋯

邊撚個比失波先？

仆街死啦屌你老母藍斯拿卡

唔換佢換燒

換走ozil 真心係失分伏線
自斷雙臂咁

仲出藍斯真係得啖笑
快d 躝去踢利記

鳩射仲好

Cech救到12碼咩

真係俾人爆死

屌佢老母臭西啦

插水狗都撐

藍斯出嚟做乜撚

正一仆街黎

攻啦仆街

拿卡條on9 屌你老味 唔係第一次

沙卡防守死症

下年爺爺帶埋法比加斯 回家！

唉67

係咁屌藍斯
係都屌拿卡啦呢球
咁樣交中間

食屎狗水貨

鑊鑊都比精宮斷連勝

藍狗條仆街淨係識斷攻勢

輸埋啦 踢到咁

沙卡都係唔想愛SIR下場擺佢打閘姐

前四已完

換走左奧巴
和得

換走燒無人hold波

藍斯狗

咁都cup到就真係下半場之鬼啦

2-3我含撚死呀

冇得j愛蛇調動了

換ozil，想搵人key波攻都難

下個post 名: 十二場不敗

躝啦藍狗屌你老母

被人cup

gun

ZAHA其實堅勁

都話藍斯唔啱踢10號位

又呃撚含

反而今場要換iwobi

沙夏下下都跌，你老味

睇黎會輸3:2 多d

想死姐

唔好咁定住啊

拿卡自爆都關籃斯事

終於冇得握手

屌藍斯無心踢就躝啦

愛蛇無得握手了

之前先讚愛sir 換得好

Zaha跌夠未

屌你老母插水狗

愛蛇屌鳩水貨

Cup 到燒0304主場享利波衫祭天

xhaka 咩事

沙夏又跌多下

讚條撚

Gun

好老實，上場今場都係，都無乜做到攻勢

反吸2-3我飛去英國含雲加條撚啊

拿卡係第一戰犯

拿卡唔入返球請自盡

今日點都係拿卡柒架啦

水晶宮好波

藍斯專心啲啦屌
喺度睇波

拿卡上半場就鳩射 下半場就陰鳩隊友

一定

死用契仔細爆

唔俾燒踢 屌你垃圾愛蛇

拿卡做乜鳩，波又唔見你入

+1

拿卡咁撚樣助攻 屌

藍斯明顯係雲加時代遺物 完全唔夾新體系

水貨拿狗 仲有人話佢似似地vps

如果換走水貨唔係奧巴咪唔駛豬囉

細爆其實都唔夠穩

拿卡錫迪愛助攻

垃圾愛狗 咁早換走奧燒 現家攻唔起啦

藍斯

成日截到波傳返比人

嘔血

藍斯即賣ok?

拿卡屌撚屌高章送人反擊好似唔係第一次
季初有場又係咁

無人要

最on9 真係換走ozil
換走細爆啦應該

今季玩完
Thanks for the memories but it‘s time to say goodbye Emery

對車狗

雲加就唔會換走燒

今場戰犯明明laca同細梅
籃屍有排未到

愛sir 中風

12場連勝
改12場不敗得唔得

下場坐底輸3球了

咁難得熱狗今輪打曼城 屌你就打降班隊都和

拿卡訓撚醒未呀 全隊入晒禁區佢傳返出去出面 對車仔果場又係咁

係啦屌心諗點解一模一撚樣既

It's time to say goodbye and welcome back Mikel

下場利狗g埋 下季又r霸

Of course Zaha dives, but that's a ridiculous pass from Lacazette with six men committed to a counter. That's the kind of mistake that won't get highlighted, but costs points

對車輸個球係咪都係laca傳失？

罰球

難兄難弟牙

連勝唔到好呀，等班撚屌球星咪撚咁囂張

換藍斯出黎托柒咩

沙卡整多球好嗎?

拿卡用11場建立既信心
好似冇哂左

屌你老味插水狗

雙腳跳起向前跌

托勁到

斷連勝了

俾人撚狗咁撚

插水狗仆街死

矮仔真係好穩

夏卡笑到我

嘩我屌你老母 no touch

沙膠打飛機

邊個話買佢啊

出腳本身難睇啦

xhaka 插哂隻腳落地
如果大家鬥縮就有機會唔吹既

可能好事

剷蛇，沙加係比人撚定係有條撚人插水啊？

fking true

對面足球之恥一場插兩次水

入多粒好嗎

沙卡自己on9先

好在那？

laca食屎啦

Draw foul同插水都唔識分
沙卡柒左就賴人
社會垃圾

難睇還難睇，踢唔到就係踢唔到

對痢前先黎斷，希望班球員會生性檢討啦

今場全隊都唔知踢乜
傳兩傳又斷

FT 2:2

咁都關藍斯事 啲人痴左線

一出腳就輸了

般茅追到兩分
請 howe 算

細爆foul

佢話唔講架 不過人地追和就上水
唔知佢邊隊球迷

夢遺成日俾人屈呢d

又貼得堂呢句野
Draw foul同插水都唔識分

下游3分攞唔到 唔係好事

Draw foul同插水都唔識分 驗眼啦

漁人得利

收嗲啦 生滋狗

MOLAMOLA

完

Thanks for the memories

Goodbye Emery

12場不敗

Ozil and aubameyang I miss you two

般矛同屈狗都幾堅今年

兩個換人
韋帝同藍斯都係出黎睇波
做乜鬼

長勝養驕兵

12場不敗都好呀

laca我屌你老母

自己撞落去都叫draw foul
果然係港共思維

手照握

LACA 我DLLM 你係咪弱撚智架 LEAD住1粒你咁樣傳

細爆唔夠班

今場真係好一般

拿卡都唔夠班

成場唔知做過乜

反愛！

根本自己跳落地

輸先唔握

都唔係第一次

2&b呢

原來愛蛇和波都握手

和波都握手了

一定唔係阿狗先，唔好誤會，人地入黎爆閘姐

第一次和

拿卡又變袋底泥

本身諗住呢場反cup用最好狀態踢下場

而家好驚下場爆到七彩

沙卡出腳果個位擺明就慢撚左啦兼閘到人啦
仲係度兜
年中都唔小呢d落腳慢犯規啦

輸2球12碼 80分鐘出ramsey無撚用

12連不敗

拿卡食撚屎啦

拿卡車個次又係咁

除左t11,成隊都踢得差

其實係換人出事 冇左ozil
laca 就以為自己行後一格分波 正常果d 位都鳩斬出去啦 禁區成3個 點會咁樣分出鵝眉月頂

太早換走奧燒
一有反擊 九成都傳返比人

準備11連敗了

屌，換走OZIL 真係ON9, 收禾B啦

希望呢場和波可以令班球員檢討下
下場全力殺痢啦

下半場大師
燈死左愛sir

2 shot 2 on target
attacking football黎講唔合格
不過老老豆豆冇哂閘真係唔識攻
all in左右閘算啦

屌你老母反沙反到痴撚左線
而家條友插水就去屌返比人屈個個?

我屌你老母 斷左個勢下場對利記實比人456

on9 有冇睇波

係囉 好似你咁掩埋雙眼死攬先叫球迷呀

幾時先有左閘

十二場不敗

殺卡無出腳又點會比到機會人呢
又或者出腳靚D篤走個波都一樣無事

為咗拗交撐插水狗
自己出去開個精工post啦

兩個都頂唔到90分鐘
留力猁換都合理

Draw foul同插水都唔識分

on9 laca累事

換臭燒抵啦

般茅暫時淨係踢過兩隊強隊
轟同拖肥
一負一和
係對下遊穩陣左

唉咁都要失分

邊撚到閘到啊，你老母識氣功閘撚到啊？
自己原地雙腳起跳飛前唔叫插水？
我屌你老母個陣成個閪都係水先叫插水啊？

laca 一無態起上黎真係好得人驚
細爆真係災星黎 出佢一定贏唔到
細梅好撚廢

夢遺幾時出得返？

美羊陣間更衣室屌爆佢屎忽

其實我覺得太早換燒走

6x分鐘，水晶宮仲黎緊料，我覺得可以踢多十分鐘博下反擊先

唔豬執撚到 人地中埸中防守做得好你好難組織
生波其實都冇咩板斧攻入人地

2:1嗰陣換臭燒無問題喎
係拿卡整球死亡傳球

講真明顯愛蛇今場調動on9

呢邊下半場

車仔大勝
繼續同熱刺般茅屈仔 19000 爭第四
19000 今晚贏就只係差 5 分

俾49000朗尼斷不敗球12碼咪又係咁

唔踢波更加唔駛輸添

屌 咩叫插水呀
Hi都hi唔到果d叫插水呀 你睇番Ashley young 果d 10米高台片啦
呢球波擺明係xhaka自己笨柒啦
唔同職業犯規你又話個球員無球品咩

屌 沙卡又變罪人

laca呢d波真係好撚嬲
踢街場傳呢d波真係輸8成

咁其實細爆都好盡力踢既

個下要換真係應該iwobi/ auba是但換一個

鬼叫你係沙加唔係沙夏咩
係低賤d架啦

奧燒又唔係冇氣 係換都換細爆啦 屌你愛狗on99

其實大家做乜仲要理條on9
永遠都係有佢講無人講
長期係到spin
柒完又唔會認
當正自己最撚識波咁

如果雲加今場操刀一定贏

愛狗躝啦屌你老母

都係果句啦 你係理性就唔會話插水囉

資源有限 可以改變/穩住戰局既球員太少 其實下半場應該擺mk出黎不過唔知係咪比狗傷影響左

球失波根本可以避免
一半輸拿卡。一半輸夏卡

我死攬？
我舊登屌緊狂歡三寶同中堅賓個陣你係邊？

斷欖，下場俾人炒硬

個閪腦都唔知做乜

真係唔撚明 鵝比漏波都唔換換奧燒

拿卡已經唔係第一次輸呢D

今場換人柒左

要返去瘋狂睇片了

9成輸拿卡

車個球

我淨係知你唔識睇波亂咁j囉
就算無呢球 2:1贏波 都唔值得j啦
比隊下游射左16腳波呀

岩啊，企係到唔郁由佢過咪得

咁早做呢d分析無乜用
踢左半季先再睇

水精宮和得好嘔心

燒換黑b完全做唔到個戰術作用
btw比人禁住屌住三十分鐘真係得摩一二架大巴唔會失波

...........

2&b冇晒力啦同埋

出左街無睇 奧燒咁早換出係踢得廢定留力

拿卡第幾次輸呢d
斬番出黎兩頭唔到岸
係角球旗玩下hold下波咪得

又撐vps剷草 又撐沙球皇插水draw foul
剷蛇真係高質球迷黎

唔知佢換燒既動機係乜 要守波既好似太早

你最識波啦，插水同draw foul都唔識分
係咪16腳都係沙加個位出事比人射？

哦 咁即係防守攞隻手掂一掂人 人地訓低比球證吹十二碼都唔算插水?

88啦冠軍

藍斯躝啦 換落黎根本0作用

好心咪懶勁直接啲啦

隊波贏波都唔J咁做球迷都幾辛苦

又spin cls
一樣還一樣
no touch又話唔係插水又spin到話人盲目
衰撚過林鄭既aco

專心頭4 希望熱輸波....靠你了曼城

有冇人cap到奧燒嬲到扔手套

兩破都自己失誤啦

有邊個big 6中堅會好似細梅咁fifa禁錯掣式落鏟

70 分鐘未到就換走Ozil
依下出事，4條黑鬼得個衝字
中場亂哂

沙膠打閘加埋水貨d高章波
受到教訓未

喂 你睇清楚啦 我淨係話就算贏都唔值得j
無講過賴xhaka喎 你眼盲定文盲？

我覺得佢踢得ok

不嬲爭前四only

傷埋比比鳥
下場列叔對猁大家就會懷念比狗

今季邊得

體毛掂到都要啦，有冇睇過harden打波啊

理性既野我地識條春
剷草背後經過幾多理性思考分析決定 只有理性既人先明白

係 你講得岩
如果球證係相同標準既話 無問題架
你不如再諗下咩叫「插」水先啦

應該會
下場應該789

做唔到d乜野 太少供應了

上星期仲可以 過埋今場就沒有了

應該愛狗諗住唔換拿卡 費事對猁之前打擊佢自信心 點知咁撚敗家

希望下場生性 唔好被人456

都係鏟蛇岩，zaga >>>>> laca

左閘幾時用得返本身D 人
夏卡下場咁踢利記一定比人撚到傻

點解阿狗d後衛咁撚易傷

講撚緊沙夏插水唔係沙卡錯哂你又spin去邊撚到啊

冇人反對個12碼咩

鏝城加油呀
一定要有分落袋呀

on9先有過幻想

愛sir的錯 入波羊都換 屌

下場對黑池

完全見到無奧燒會幾撚恐怖

細爆 2和B 雖然都麻麻
但起碼冇咁犯錯 唉 呢D波好撚傷
同車個球一樣
個場冇哂分 今場得1分

懷念比狗

其實大家都知冠軍係唔會關我地事

豬牙win喎鏝

第二球都黑咗，咪當還返

永遠有on 9野發生

其實呢條後防對猁鏝真係一定會456

兩閘都好唔掂

從來唔應該有啦
呢隊波上季第6架

今埸最能on9係縮後防線，比人攻到on99
人地水晶宮黎咋 唔講以為打緊曼城要泊大巴
根本隊波一定要打高位，後防天殘地缺，入到1:2果陣諗住守到完埸咁
如果人地把握好啲 比人456左好耐

拿卡無左美羊就變廢物

iwobi今場叫above average
d波有侵略性 冇咩失誤
又敢去

頭4都不保其實 人地熱差1分咋 貼到

真係波過左加late tackle嘛

可能試緊下場個陣
點知出事

只係輸兩球

都話你戇鳩就係戇鳩 呢球波都叫插水？
你連咩叫插水都唔識我點同你溝通呀？

公道講 xhaka打左閘唔習慣輸經驗就真既
不過佢呢d 遲落腳犯規真係大撚把啦

下場英超 自膠

我廠等二球有鬼黑

應該換mk啦
冇playmaker真係唔掂
黑b+藍明顯係逼搶博-6

而家佢係雙腳跳起撞落沙卡隻腳到喎

頭先睇我覺得佢係掂到

拿卡廢就廢啦 下下都賴冇信心

上半場d茅狗又有冇還

膝頭係掂到 算啦沙卡打LB預撚咗

躝啦水晶宮狗

呢d叫draw foul呀

愛狗出藍狗諗住拉返下個節奏
點知無撚腦到同埋前鋒一齊衝

呢球吹好正常 成隻腳棟左係到

同前幾季利有咩分別
前面威 後面雪糕筒

點睇都掂唔到

輸 laca 9 傳啦
都唔係第一次

黑到三件左閘傷哂可以點

奧斯爾上場已經後備，今場竟然咁早換，個賠率好似話你知開下盤

咪係
客串仲要幫你追和都屌到狗咁

早幾場係咁入波助攻又唔出黎講？

踢波係咁踢架啦 ？ 第一日睇波？

前面唔夠人咁威先死

擺明插水喎

我好似見到拿卡拍到個波 唔知有冇睇錯

公道呀ching

我覺得中場攻力差咁D係因為細爆
雖然真係好勤力
但進攻真係好麻麻
如果換走佢
用MK OZIL 拖 應該攻個陣順好多

換走埋OZIL成隊直情放棄進攻
所以話OZIL係進攻重要

係到討論得多波 發現我踢左十幾年波都係唔識啲rule

請定義何謂「插水」
佢呢球都唔叫diving ，咁真係我屌緊你老母閪先叫插水，
攢緊你老母閪啲閪水

暫時睇落佢係有tackle 版嘅神丹 不過仲後生 希望佢有得爆發下
torreira 真係太重要 無佢呢場一定輸 仲要係456果隻 阿狗終於有個有defensive mind 嘅complete midfielder

其實個壯態
今場細梅 前面三個 細爆真係都冇乜
阿羊叫做好彩有個入波
Iwobi 真頭冇乜力咁
但細梅同laca 就一人一下自爆玩死
至於換人
換奧燒冇問題
但韋帝出黎又係乜野都做唔到
守又冇 攻又攻唔起
藍斯都係一樣問題

屌 laca死敗家仔

btw. 60幾分鐘開始亂到閪咁
唔睇名以為打緊曼城 ,縮到咁撚後

申利 輸咗1000蚊

本身今場嗰態唔好 但老實今場前面冇乜邊個做到嘢

動作太大
進攻球員多數都係咁樣搏
夢遺對華迪都輸過類似
不過夢遺動作冇咁大,縮得快

前面都唔係好威
得 3 shots on target

佢不嬲都係咁嫁喎唉

精華球迷睇下片咪話佢行行企企

事實無佢同無左粒CPU係無分別

原來疤贏緊

一定係插水

拿卡今場係有致命失誤 但係同廢差好撚遠
上幾場無佢 阿狗含撚硬啦屌

是其是非其非
係插水咪大膽d認囉水晶宮迷
draw foul笑撚死人咩

講得岩，所以6X 分鐘一Sub 走Ozil 我呆左
即討有D 巴打仲話正常要守波

你估你係Daddy 咩，主守30 分鐘阿狗撚做到 錯撚哂

夢遺以前成日輸呢D, 好記得有年華迪又係咁樣搏12碼, 99%球證都會吹

呢場真係得拖仔打得最好
企位包波遮線樣樣都有
無左佢真係比人場場456

真，當年踢學界比個球證咁樣吹我實追撚住屌佢老母

算啦 同你講真係哂氣 總之xhaka最撚勁 得未？

你不如拎條片出去聽下公道說話啦

神丹d forward pass半季加埋分分鐘都無細爆一場咁多啦

屌沙卡左閘自爆，不如屌愛蛇擺沙卡左閘啦
李城-6反cup到以為自己神調動

事實係一逆景佢就冇料到
要錦上添花 搵禾仔番黎都得啦

holding最好

都冇辦法算係咁
後面傷曬點搞

咪2：1個次，依啲真係無計，送俾對面掂

佢真係唔可以傷, 其實拿卡都緊要, 冇左佢前場冇人現位拎波拉空D位, 只係佢D決定好撚鳩

想踢死叔返咩屌 唔通又真係黑b打左閘咩

麻麻咋喎好似
好多波唔夠身位/人撞

其實就擺明搏你落腳搏12碼架啦
鬼叫你真係中伏咩 根本100%12碼

但搏12唔叫插水囉
你情我願叫做愛 夾硬黎先叫強姦呀

開痢波未？

唉屌你老母好撚sad 寧願輸比sporting 換贏水晶宮....

下半場開段拿卡拉落黎pass and run係幾有用

人地搏12碼都交足功課真係比隻腳佢kick

呢球收埋隻腳雙腳跳過去點都講唔通啦

係 其實拿卡現位hold波好緊要
但成日d傳波真係r撚爆頭

上面咪有gif影撚住你契家老豆雙腳跳起撞埋去囉

愛狗躝！

好多時進攻啲決定由佢發板
但好多人以助攻睇攻中
但阿狗無左ozil 係會hang 機

Xhaka成場都守得幾好啦
代打左閘 合格啦

戰犯係細梅

冇架 咪阿羊打前
左右義和b同mk

係囉 成隻腳棟係到 落後緊都唔撞埋去 搏拎公平競技獎

佢真係踢得幾好

U dou on99
3 個 LB 傷哂
用 ozil LB 好唔好

今場拖雷拉真係好癲
搶勁多波
但個下laca真係太on9
fake鳩左佢 跟住就輸了

對富咸無睇?

人地話踢波就係咁架啦 插水好合理呀

我都叫你拎出公海聽下唔同意見
唔知你眼盲文盲定盲反我 聽下唔同意見啦

自信過頭
黑B sub Ozil 錯撚哂
變左4條黑鬼狗狗係前面
後面比人狂攻

拖仔今場真係掂
之前都仲有d甩漏,下下搏到盡去搶波
今場冇咁狼狽搶到波,識用身體優勢已經夠做

曬撚氣啦，華迪個啲係照去真係比你攔到
呢隻沙夏狗就雙腳起跳

如果有人記得
Montreal vs vardy was also very similar

好過前幾季啦 唔好咁啦

你情我願叫做愛 霸王硬上弓先叫強姦呀

第三個真係應該換mk出黎控場 可惜

應該黑b換auba

用佢個workrate幫沙加

係draw foul

戰犯細梅 + laca
最多屌隻插水狗

之前無ozil都有xhaka 9踢向前
今場2個都冇就食哂屎

你幾時有講公海啊又spin

比比鳥傷出後左右兩閘完全無攻力，細爆傳送又無沙咁好。

Cech牙
愛狗想用順腳既踢閘

華迪果種都叫你縮得切就唔會跌, 沙夏呢下真係擺到明跌

同埋沙夏成場一埋身就跌跌跌, 插下水唔意外

係道理

真心估唔到而家隊阿狗無左一個中場會廢撚到咁
波都唔識踢

乜撚野牙 我係話 我講野你聽唔入耳
我叫你出公海聽下唔同意見呀

果陣呢度全世界都屌 vardy dive la

由高登到連登咁多年

好似剷蛇咁弱智既人真係第一次見

細梅快啲躝 忍左佢好耐
愛狗唔係好鐘意睇狀態出人咩，papa又唔出

今場外圍回飛回到必輸盤咁，最後對家兩球都係十二碼，好鬼

不甘內戰力強啲

我果時都有屌

簡單啲阻人前進都幾明顯拉

都唔知邊個先係弱智

係得阿狗先咁撚M,對面插水屌自己球員
兜口兜面講我實一巴扯落去

換個角度講，出藍斯carry唔到個中場

個球夢遺縮得快d,華迪擺明跑向夢遺推走個波再跌
沙夏做得差d,但係沙卡反應慢

不甘都叫好玩少少

下場無埋比比鳥死緊
愛Sir 套form ，好睇重兩閘拉開助攻

列叔加夏卡無速度助條撚
好大機會比沙拉撚返轉頭

其實呢埸有1分都算執到，成隊波廢到
傳啲波無下到腳

連林狗都頂唔順

正解
話插水根本只係輸唔起既表現

果陣夢遺屌哂鬼 好激動
沙卡交下戲都好呀

佢將自己個套當左係岩 永遠都唔夠佢嘈
完全封鎖算啦

兩個12碼都係自己防守柒
個球證不嬲盲

正解

關刀張黃牌 good foul, 輸第二球梅屎唔識 foul 人。

好似半場個陣咸埋要99lin安慰佢

擺明唔係打開閘
通常都極速縮腳搏球證指前鋒插水犯規

比你黑咗球仲想點

係

真 2球都輸佢

細梅個下搵莊陳有落去吹都見到係十二碼啦屌

沙卡有屌

剷蛇一講唔過就會開大技話同你講都哂鳩氣

講到個球證盲係球員錯咁，
幾時加入特區政府？

咁佢真係唔係打開閘丫嗎

點同你講呀 遲出腳 閘中哂人 都叫插水
真係好難溝通囉

閘冇翼冇 下場pk了

我決定放棄討論呢個話題, 我同你睇既野唔同

巴贏緊 雲爺爺會否走馬上任

剷蛇話ok就ok啦 我地啲外行人識條春咩

全場唔怪夏卡入波加踢替工

不過依下12碼係自己柒多過人地dive
出腳慢又難睇

第二球輸拿卡ON9咁樣醫院波

愛蛇真係on9，寧願谷呢埸
下埸輸波都叫有3分，而加斷埋連勝，下埸輸硬得1分落袋

雲加馬德里

皇廢撚到

佢咪加入左囉 唔係首長級咋嘛

反擊過半場有機會又唔撚foul

世一中堅

我上面有講左啦 公道講 佢踢左閘唔慣 輸經驗

鵝比今場冇哂態 仲以為會換走佢換mk入
仲以為2:1打防守收奧燒
之後仲要換中場毒瘤藍斯
今次艾馬利失策啦
和波真係執返身彩
Btw沙卡個球好撚正

皇馬豬到兩甩

皇狗

熱烈歡迎皇馬新領隊 = 爺爺

明明都失撚晒位，又無牌係身都唔foul

沙卡d foul不嬲礙眼
沙夏擺明搏球證睇唔清楚吹12碼

盧狗

想問下比比鳥傷成點 有消息未

拖舟真係有D料 一走班鍠唔撚識踢波咁

明明夠人守都出腳伸出去
跟本腦袋有問題

一月睇下會點執 要防中backup 先 翼先 定閘先

本身見到佢諗住扯衫 之後唔知做咩無啦啦收手

開心嘅係 見到藍斯真係完全無用

希望愛狗睇清楚藍狗有咩作用先再派佢落場
靠佢控制中場英冠都踢唔贏

低級港共職員走去學高官語言偽術 + 中國式 logic
人地冇骨氣換高收入
佢冇骨氣換低收入

佢呢d出腳真係成日都有 不過今次係禁區咁解

落親場都冇腳好波

咁佢打開中場都係咁 平時做呢d野唔係禁區無咁大獲ma

牙朗成最大贏家

扯埋佢咪算，頂龍咪紅牌

頭先出mk打攻中好過啦

agree和水晶好撚傷

仲有C 朗
佢兩個醒啦，知道D 鍠高層不嬲仆街

搵返個一季入到四十球既人咁易咩

其實88分鐘佢個入涉好精彩既 差小小
除此之外真係....

我覺得換燒嘅決定 好大程度上係因為半場換左比狗
我地領先下 水晶宮迫搶多左 燒太易係受壓嘅情況下甩波 平時有比狗啲人會驚身後overlap 但列叔上場對面未驚過 燒一定比人迫
攻守戰時 燒對對面嘅威脅就係進攻失敗後嘅一腳 但下半場啲跑狗都收晒皮 燒防守努力但冇用 出黑b 增加跑動同水晶宮鬥chur 係權宜之計

愛sir唔敢唔出ramsey

拖舟真係好撚屈機 仲可以全身而退

等睇周中留力對黑池都輸埋

佢哋連個入廿球嘅都冇諗住搵個下先好野

MK 狀態好沉

皇唔買世三真係點諗都諗唔明
唔講戰力都要搵個替身做生意啦

一早睇到BALE 呢條玻璃要賣
但個ON9主席

盃仔wfc

專心歐霸

無人屌佢應該因為無野好屌

原本我都覺得換藍斯ok既
人地咁密集可以鳩跑拉空哂啲人
點撚知掂親波都斷

穩陣波唔會打唔到

唉 下季又踢歐霸

人地都無出美斯 讓半臂都輕鬆贏

feel到熱刺和到曼城 甚至贏

點解會和左嫁

Ramsey 得入涉係勁 平時比人一迫就甩
廢柴版lampard

係
其實講戰術都冇用
傷哂左右二閘已經冇哂攻力
仲要輸 laca 果腳 on9

當年有隊閪波和完水晶宮跌走左個英超

熱刺今年廢到喊 我覺得難

又訓唔著鳥

老老豆豆黑池豬埋佢算喇 再傷就唔夠人用

係囉 所以佢成日救到命又成日累全家

今年希望阿仙奴唔會因為依場無頭四啦

牙禿大爆發

下埸仲要對利

嬲到唔想溫書

啋.....再輸真係激死

拿祖果種廢真係

廢到喊都炒你隊冠軍獌 3:0
今個禮拜之前同我地同分

大家唔好唔記得歐霸仲有車路士依隊波
攞歐霸難度都幾高

要淪落到同猁狗爭第二了

今場反省下，下場唔使456

一場輸兩個十二碼

第二?dont ff too much

輸就輸緊 琴日睇利記勁有form攻守都得 仲要快 xhaka 細梅等比salah撚

屌 仲有機會奪冠

有黑池呢場可以調整下

其實如果papa換燒其實真係ok
但韋帝出黎真係唔知做乜

反cup完咁快換走 美羊 奧燒 抵輸啦
你話1比3換就話姐

細梅果球最傷 禁錯制

原先仲諗住贏到水晶宮同黑池 再輸比猁都無咁傷
依家....

有冇咁誇張牙 和一場講到世界末日咁
之前11連勝又唔記得曬

黎緊對利熱獌攞到6分先講啦

點解唔換papa?

2:2和完之後根本攻唔撚到

稔下上年作客多數連唔輸都做唔到
就會覺得1分唔係咁差

可能贏猁呢

邊隊 賓尼迪斯果隊利？

驚佢地冇哂自信姐

奧燒換weback 果下呆左呆

成日late tackle

巴打好樂觀

Auba Laca唔可以同時出
要留一個變陣用

教高普踢波了

拿卡唔搭美羊就會變廢

其實咁既戰績已經超出季初預期
係呢排贏得太多 大家先諗多左
以為隊波好撚勁

愛蛇5比4戰術證明佢唔會玩死守啦

想追得失球成隊壓上去攻
點知和鳩埋
蘇狗都忍唔住喊

廢老時期就一定會
今次睇愛狗功力了

其實可以不過中場唔可以換走奧燒

我成日都係果句啦 贏到一場半場唔代表咩
我就睇整體既
你講佢贏獌 唔講佢輸比屈福特？

簡單講下
艾達維特想走唔想踢 普捷天奴寧願唔用 是為一大傷
Danny rose 一樣 加大傷 再比人雪左半季 沉到不能
查比亞無問題既 問題係Kyle walker走左 佢能力上係不及
即係成條防線都係垃圾左幾級
Lloris不嬲都多膠派 唔再講
無買人 單比利 雲耶馬上年已睇到愈來愈唔得
老 節奏問題。
孫興敏全年無抖過 再搏埋亞洲杯 同kane一樣 根本身心俱疲
摩拉同拉美拿fit既 問題係級數真係咁上下
靠dele ali靠得幾多場？

佢反應好慢
踢閘位好危險

11連勝串過馬撚

今場咪搭左 有幾唔廢

11連勝係勁 但其實唔高分
人地曼城 利 車 熱都贏好多場架

後來換走埋美羊就變得更廢

你都on9 對上咁多場搭住出贏哂又唔出聲 而家和一場黎屌佢地廢

佢換埋藍斯果下我都唔想睇 本身都唔係踢得好仲要換
教頭自己玩自己

咁快轉口風既 之前連勝又話 2條友同場搞GAY先勁

所以d盲俠話我講錯佢防守差真係唔知用邊度睇波

呢3隊超班啦

安份守己爭前四算啦

ramsey真係算9數啦

換個 20 年領隊咁大改變
其實我一直預今年唔到即刻有前四
同埋前兩年都係第5第6

11連勝紀錄起碼冇豬

我覺得羊下半場先出 佢兩個化學作用會大d

我地可以諗下上季好似十三場作客輸哂 （贏得一場）安慰下自己

熱一贏波就我地變第5 輸埋比利記就可以aim下年歐霸都得

咁講真 沙卡替工真係冇得要求太多
冇邊放題已經ok

上年場場作客輸
今年場場反吸咁滯 想幫賭仔上車

今場cup完又輸返

第一年換帥 暫時咁既成績已經好驚喜
而家仲要d閘傷哂

佢今場仲入球世界波 交哂貨啦 係 梅斯達飛果腳送

無放題只係因為成場都無人攻佢
Townsend 盤唔得衝唔得撞唔得
Zaha全場都係得唯一果次挑戰xhaka

係 的確既 佢打左閘 係替工 佢未出腳我都預左結果係咁
不過唔該唔好話佢防守好左/ 防守好囉

今年頭個7隊全部咬到好緊
49000、宜家柒但可能一陣出返上黎架

本來呢埸出沙卡唔出細爆應該贏左
一開波其實水晶宮都怯怯地無打到咁上，穩守打反擊，沙卡啲派牌分邊有效率，人地跑黎跑去撲消耗好多體能，而且上半埸人地唔敢壓太上，岩晒沙卡有空位派牌，細爆呢方面輸沙卡好多
睇返之前成日下半埸反cup，就算好似屈褔特果啲打體能食身體，去到下半埸都明顯乾晒，今埸就調返轉 人地愈打愈有，我地無晒力
今埸細爆都唔係差，但如果以英超前4既中埸核心黎講就要再浸下先

咁又冇咁誇張 和左一場炸喎

佢就係太有信心攪到出腳

夢遺 AMN 坦幾時出得

唉屌曼城車利熱老母 你地係咪唔識輸波失分？

佢地以為巴爾真係代替到牙朗

不過水晶宮都攻到咁 對利記都唔知點搞

真心坦防守仲差過沙卡

講真呢場羸下場輸就最好
咁兩場都有3分
下場奇蹟和到都係得2分 仲要好難

一比人塞兩閘就唔識攻

就黎快車啦屌 唔拎多幾分邊個遲d輸

雖然雲爺爺上年作客場場輸
但今年都唔係好 就算你7連勝都係咁話
場場都比人射十幾腳 係強隊既表現咩？
就算唔係爭冠 爭4啦 都唔應該係咁既表現囉
打到好似富咸咁 不過你前場質素好咁解渣

其實和一場就冇所謂既 輸兩個12 覺得唔抵

唔好彩撞正蒙叔同坦克一齊傷

睇完鏝踢都知唔同級數啦

下場無論列叔打左閘定係沙卡踢左閘都會比沙拿撚到痴線

完全同意

利記今年都無咁銳架啦
望就望Monreal bellerin出得番啦

夢遺最勁地方係overlap 呢樣都係愛蛇戰術重心

佢地仲要打歐聯 遲啲肯定留力
到個時咪博佢地失分

比狗傷得好重咩

又無全能王

冇跡象睇到佢傷 真係唔知乜事

Lkk都唔出

唔銳 上場先整個4比1
阿記仲和波。個勢都輸左一半

鏟蛇又然

𢭃幾十萬鎊週薪睇波
人生贏家

個勢豬足十成啦
唔好淨係睇比數 其實唔銳架
卡迪據不嬲垃圾架啦 而且佢地入左2:1 想搏埋果球 谷上去 體能又跌哂 先比利連入兩粒

利記個前場 vs 阿記啲後防 念起都心跳加速啦

比利連仲要傷埋 仆街鳥

同猁狗對攻

5:4

盛極而衰

獌後上奪冠
鏝城收皮冇三甲

頂到半場唔失波都偷笑

Firm左係傷所以換咩？

之後下半場上力

好似未有消息

咁換法唔係傷真係諗唔到點解

拿頂到半場 阿教頭就尼料嫁啦

其實我睇唔到佢點傷

戰術

好多傷都係睇唔到既

車仔冇 hazard 都 4:0
其實前三真係定左
就係仍然不敗果三隊

係更衣室得罪愛蛇

易傷又叫坦克

留力對利

我就唔係驚利記銳。我係驚阿記個後防 送禮

唔洗驚 佢地肯定派膠

等睇陣間細梅又黎自爆

冇撚啲閘

加埋xhaka

呢樣預左...

佢入完世界波 威 送番球波比人先

仲有比狗

但好興奮 阿記一輸波就上力 一定好刺激

訓身買大

仲有藍斯亂衝上前

今埸咁樣泊大巴法，有理由相信下埸打利記都係咁踢
留意返上埸卡迪夫城得1x%控球
睇住利記班人係我地禁區度猜波諗起就

冇啦冇啦 下場T11唔該生性d

曾經嘅德甲最佳十一人之一

穿阿記主勝既我已經唔洗睇下場
巴塞仲要贏緊

用雙黑+美羊鳩衝
其他泊bus
不過係唔會發生

皇馬果種廢又係唔講得笑

唔好再比藍斯出現 成場波比佢踢到慢撚哂

依個就有佢份出場先講啦

好彩我買左角細回一回血

唔想再見到佢

藍斯同沙卡 都係有優點既球員
不過缺點都好多
我真係寧願睇太子

有美羊 雙黑打433 我出mk恩 頂佢個中場位好過啦

仲有贊堅臣

其實咩人先會迷藍
我識幾個阿狗都好憎佢

皇馬冇左c朗

真係泊bus就埃 拖 爆啦
不過都係果句 唔會發生

冬季點都要補強

利申阿狗 唔明藍斯有咩勁

喜般

係 所以我想夢遺同AMN快啲出翻..
依家愛sir戰術下 冬季第一樣要買真係閘
無一隻後備閘打到愛sir戰術 AMN未定位唔知算唔算

最意外既就係皇馬今個夏天完全無咩想買世三既聲氣

睇左咁耐都覺得佢無咩特別
但好過牛奶既

以前fa cup勁還以前 依家真心廢+慢

坦至小位置感 同左閘經驗好過沙卡先啦
輸12果球我覺得佢唔會咁樣出腳
沙打左 進攻又斷埋
不如擺個青年軍上黎打好過啦

拎晒去起球場

依條友成Q日自轉360
明明左邊傳過波出黎佢又推返去左邊
返到勁後攞波扭撚完又傳返比中堅
愛sir季初仲話以佢為重心
我真係眼都突埋

馬些路今季會唔會做皇馬神射手

你淨係睇能力既話 沙卡藍斯都好過牛
但用係上黎就係沙卡藍斯成日都奶野
牛 比較多係不過不失
利申主觀意見印象流睇法

坦 有踢閘位 唔會好似沙卡踢慣左防中踢法
走去禁區用左慣性出腳

獌又4424

無錯

以前都唔勁 有奧燒 辛迪卡蘇拿 其實冇佢用武之地

死衝甩波輸反擊唔何幾多次啦

球證吹錯 好似係
其實做球員好難既 馬斯亞一定覺得比人踢到 因為係事實黎
但係似係中波先再中腳 good tackle

又唔怪得佢 佢都係替工 但佢搞到我斷左第2場

咁呢個世界冇哂插水了

英超幾時有var啊

近年佢都好鐘意做派牌個位
但係又冇臭燒既視野
真係那兒來的自信

如果你講致命犯錯 我相信沙藍多過牛
利申主觀既
而且沙卡比愛教一教都有進步啦 牛why not?
不過而家都無野可以再講了 人已走
愛蛇後悔吧

有左賀定 啲手球

屌 中哂波

想睇插水你google下楊格十米高台跳水片

後條撚，拎十皮野一季打廿場

咁又真....又傷
以上都係鳩up者

沙卡 我覺得仲有進步空間 潛力 藍斯算啦快啲走

鏟蛇威威

牛上季季尾仲要揀波踢

頭先沙夏咪一樣係跳，
楊格誇唔誇張都唔影響沙夏係咪插，唔好spin

進攻唔講 佢ok既
但佢d防守死穴係英超無運行架啦
去d節奏慢d既聯賽啦

有var我地斷左連勝好耐啦

其實可能藍斯都勁 不過佢要踢節奏慢

沙卡我都認同佢可以進步但係都係未夠班
老實講藍斯依條撚屌如果過左今季仲係到我反一世愛

我好絕對話你聽 沙夏果球一定唔係插水
100%係12碼
沙卡係 Bad and late tackle
我只會同情佢替工左閘 但絕對係垃圾級既攔截
而呢d攔截打中場時都成日發生

真心賀定啲手球

藍斯可能去皇馬真係會威威

所托利拉咪幫佢防守 而家可以專注派牌

藍斯既踢法要以佢為重心先會踢得好

但係人地弱點攻你呢....
你呢個位防守差點都無運行
中中 防中 打得中場中路 點都係咁講

以佢重心。阿記好似都試過下

1314既藍真係踢得好好
之後雲加開始擺佢係唔同位 就迷失到而家

藍斯頭先落左場1X分鐘唔知踢乜

一直都覺得藍融入唔到阿嘅體系 定位又模糊

藍斯因為技術唔好 擅長鳩跑同入攝 需要更多空間 英超唔容易比到佢
西甲 踢班霸 可能會得架
呢d係球員同球隊配合既問題 同沙卡 一樣

我覺得佢岩踢順境波

WWW......DLLLLLLLLL

唔係既 佢都救過我地唔小次啦

真係迷失咁簡單咩

愛sir嚟個陣都話會以佢為重心 宜家坐多過踢

本身佢肯踢右翼個段時期我覺得佢踢得幾好
後尾開始大貪要打攻中話就差好多班

憑咩

換藍斯呢下真係愛蛇最失策既一下~

本身佢肯踢右翼個段時期我覺得佢踢得幾好
後尾開始大貪要打攻中位話就差好多班

1比2奧燒換weback

換iwobi/羊會正路啲

攻中太多人材 佢踢起上尼就差左

round x

擺明係個季之後心雄搶住個波黎踢
但又唔夠腦

慿佢對沙夏既愛

換都算 擺welbeck打攻中？
係都移番禾b入中啦

我初初以為佢會換2禾b 整多粒 再比人休息
點知佢自殺

客觀小小啦

都係心雄出事啦 佢冇能力都要隔硬黎

爺爺可能係一部份
但個季之後條友成日想入波
拎住個波佢就係到自轉
都唔知做乜
到依家個個都好似知道要做咩既時候
佢更加顯得唔知做乜鳩

上場奧燒都休息夠啦 踢多陣都唔得

坦白講我發現依條友真係唔用腦踢波

你明唔明出腳肉酸同踢唔踢到係兩回事，
踢唔到，你踢埋去就係插水，
球例係冇draw foul呢樣野

OZIL嬲撚到
以後場場就HEA踢

爺爺個陣 想比機會啲後生仔 點知佢地又唔生性

你講客觀
同 MK 講專一一樣

100%係踢到 ok?
唔信 你換第二個角度睇多次

同埋禾B打左邊同右邊都差幾遠

仲罵戰緊 咁精彩

他們是一對

球員心雄好正常
但雲加寵到佢d契仔可以將真正有能力既球員放埋一邊
結果契仔又打唔起
有能力既無心再同你踢
藍狗呢十幾分鐘波就係以前廢老寵出黎
落到場唔專心 防守hea 比波鳩

成日斷纜

岩岩zaha 個球佢唔跳都實踢中
係咪踢唔中就唔foul 根本冇得嘈
何況xhaka 係插哂隻腳落去
經驗好啲既知道出腳慢左都即縮

佢好慢一比人逼就

其實係跳左都踢中........

想睇真人兩個見面會唔會打到仆街

替工就算啦 係細梅果球姐

要怪就真係怪拿卡點解咁比後
佢一係斬埋去 一係角球𣄃
點會想傳番中間keep 控球

皇巴真係唔同級數

換左好撚多次都係佢雙腳起跳

雲加年代半場出返黎越踢越沉
愛SIR就掉返轉
不過最撚嬲都係perez有實力又唔出

最抵屌既係 車仔果場又係咁 無吸取教訓先係最抵屌

你換個角度再睇啦 講多無謂

成日都太自信

又鐘意上腳 但又唔係好扭得呢下慘

傳返中間都唔係問題 唔係咁撚樣斬個柔波出黎呀嘛

呢d犯錯真係

今次以功抵過啦 冇佢都唔會連贏到咁多場

原句比返你，
為左撐沙夏可以去到幾盡

最撚ON9係 fake埋莫雷拉.....
都唔撚知前唔前拎好
呢D波好似D龍派膠咁柒

睇左再講啦 都唔明你拗乜野
睇live 睇replay 清楚既事實

足球上講得出 “我好絕對話你聽” 同 “100%”
可以有幾客觀

會做愛

就同細梅鐘意舉手一樣 次次都係咁

好撚gay

放心啦 我唔會浪費人生係呢d人身上 我相信佢都係

依樣野又係好撚ON9 係咪都舉
最慘舉完企左係到唔郁

有接觸都唔一定係十二碼啦
未接觸已經起跳
同 goes down too easily...
講真 zaha 插水有前科
個底花開

好心呢d職業球員 受過教訓就醒水啦
錯完又錯

放心
佢幾秒就做完

學界都冇咁撚柒 佢真係唯一一個

都係果句啦 一球還一球
呢球波絕對係late tackle中腳
100% 12碼

吹兩個12m
係咁撚公正就吹條死黑鬼 late tackle 莫雷拉 兩黃一紅趕鳩佢走啦

唔好on9 啦水晶宮球迷撐沙夏理所當然

係有d人盲撐盲到不顧事實者

4:1

收嗲啦大把人話係 dive
100% 你老母咩
你有咩 quali 話 100% 牙
你係波都未識睇既政府狗咋

戇鳩 大把人話係
我都懶得同你講

皇馬

華拉尼拉膠輪住派

51 la

激撚到6c都破口大罵

古圖斯

拿祖又放題 一撥就過 假身都唔洗做

做6c 就尊重下自己 用證據黎說服我 拎幾個角度對比下先講啦
大把人話係

廢過bellerin

唔好笑皇啦 下星期到我地俾人炒啦

差d 6球

又整多場5:1

說你老母服咩，拎證據比你睇咪又係9 spin

拎左出來再講啦

沙夏球迷覺得係 pen 有咩所謂
條撚樣個 tone
咩我話比你聽絕對係
100% 係
屌你憑咩
十二碼判唔判本身都有主觀成份
條撚樣以為自己係判官定球員傳心師

我淨係睇到100%係犯規 講完

唔想參與內戰討論xhaka zaha
講第樣

冬天買件即食左閘都好
夢遺老左開始多傷

緊係要買啦屌

其實兩邊都要買，尤其是翼

有時真係好邪
古圖斯出走 車就勁撚到唔識輸波
朗走又係

我地咁既級數有咩勁既閘會黎

諗唔到邊個可以即食+勁過夢遺+買得起+肯黎阿狗

有接觸都唔一定係 pen 架
識唔識架
有接觸都可以覺得佢係自己跌唔夠構成 pen
你而家係物理學家定球員傳心師?
同我講絕對, 100%

49000 is back

馬斯亞cls 山狗真係898

其實有時唔洗搵d好叻好高class既人架....
岩用就得
搵個唔好咁腦殘既非洲佬就得架啦........
唔好問即係邊個 利申無睇開非洲波同法甲

愛蛇唔係閘當翼用咩

你繼續拗 咁先似6c
不過唔識睇波咁解

我淨係知道冇人可以話 100% 係十二碼 講完

前四完了
獌狗都打返起

Ferland Mendy

其實好多勁旅都已經有出色左閘
我地用正選位唔知吸唔吸引到

正想講呢件

十一連勝，十二不敗嘅級數，好似係

真係好小學雞
睇法律你就叻 估唔到睇球例係咁柒鳩

收嗲啦
你又識得睇波咩
連啲開季預言中咗幾多呀

比較難啲去搵 就算搵到都係一堆唔太出名既球星
當然搵到個有潛力就最好啦

薛迪比

歐聯對鏝好撚勁

左路攻守踢晒

我有睇錯野既
但起馬我睇沙卡好準先

依個正

羊開始搞事

好似右閘黎？

條友講過唔想踢左閘

唔好因為牙鏟而撐個球唔係12m 啦
唔通真係明知比你踢都唔避咩

右閘你估唔洗買咩 靠列叔

禾確特都講過想踢中鋒 結果呢
不過右腳踢左閘真係唔會好得去邊 拿母係個別例子

Kieran Tierney

Young

話你 on9 怕你嬲
有咩球例咁巴閉你可以用嚟 support 自己 100% 絕對啱呀
呢球點睇都係介乎 very soft penalty 同埋 dive 中間
講咗有接觸都唔一定係十二碼啦
你以為自己真係足球界權威啊

踢右閘呀屌你

仲有個比狗就黎睇到嘔血
翼既話最好買個比較有突破能力
自從全能到仆街走左最後冇人識扭波

羊格都唔係特別好 講真 不過佢左腳都好犀利 無咁易捉佢路係真

買右閘唔緊要 買左左翼同左閘先

比比狗已經算好
起碼攻到,守唔算太差

咪當 vardy monreal 果球一樣囉
有啲球證會比有啲球證會唔俾
講到 100% 絕對就真係 on9 喇

得啦 你收線啦 100% penalty 唔信就睇慢鏡 睇球例 講完
為反而反
呢球係典型late tackle犯規 無爭議性

而家係實力比較一般囉
成日做埋啲ON9野自爆

So what’s the latest news on our right back?

“Yes, he’s injured,” said Unai Emery. “I hope it’s not a big injury, but he had muscular pains.

“I don’t know [whether he’s a doubt for the Liverpool game next Saturday].”

翼左右都要買啦

根本iwobi 都唔係踢翼既料，d翼上手賣撚哂

睇慢鏡最多咪證明到有輕微接觸
球例上不嬲有接觸都唔一定構成十二碼
你肯定個接觸 100% 可以造成個 fall?
呢啲波好多都冇判啦
冇爭議性就唔會咁多人講啦
而家唔係禁區手球 block shot 果啲冇爭議性嘅十二碼呀

係 一直覺得佢係攻中
不過相對無咁迫切

其實依家就係冇翼先有11連勝
攻個陣 laca 奧巴 入中間
ozil 禾比 一樣收番埋中間
比兩閘有位上
有翼係到既話
愛sir 喱套就唔會work

拿 如果你認係有接觸 咁就100%係12碼啦
Late tackle閘左條線 推進左 無可能唔foul 除非球證盲

都係果句 11連勝垃圾隊only
對車對鏝就係無翼 做唔到突破 成隊都慢 同埋hold and play
無速度 無效率 做唔到空間
其實呢場都攻唔入 我地射門好小
靠死球入波 唔係好現象

睇下ar9upper 點睇球十二碼，1:00 開始
咁其實上半場梅屎都kick到ayew 嗰球又冇pen

左路本身廢
右路冇比狗廢一半

除左靠拿卡神來之筆都幾難入波

日本女星清水理央長相甜美，留著短髮妹妹頭的她9月發行寫真DVD，封面照中穿上粉色比基尼對著鏡頭露出甜笑，看起來清純可愛，沒想到近日真人現身宣傳，卻讓網友傻眼直呼「P很大」，怒吼：「根本詐騙！」

▲清水理央發行DVD寫真集。

清水里央9月底推出最新DVD寫真集《ももいろ気分》，封面選用她身穿粉色比基尼，雙手握住肩帶，以跪姿展現身材曲線，6速EDC雙離合器波箱順暢，惟拖波有時未夠迅速。雖然在封面上看起來就有點微肉，但整體看來散發甜美清新的可愛感。

▲▼清水理央真人現身惹網崩潰。

怎料近日清水理央出席活動，手拿自己的寫真照供攝影師拍照，對比之下她跟照片上幾乎是天壤之別，現實中的她身材比照片更臃腫，皮膚也不若照片上白皙，看得網友崩潰又傻眼，直呼：「這根本詐騙了」、「這位大嬸你哪位？」、「這PS技術我服了」。

無埋佢,列伯比mane撚狗咁撚

有接觸都唔一定係十二碼架識唔識架
大把成個跳起衝落去對面球員隻腳之後跌果啲冇判
如果球證覺得仆街嘅原因唔係個接觸就唔會判
甚至有時唔係跳起但係出腳接觸細得滯唔構成跌嘅效果一樣唔會判
而家 zaha 未接觸之前已經兩腳跳起
我覺得爭議性大過 vardy 果球喎

咪就係我地冇左隻左閘囉
贏垃圾咁易既話 一街都係連勝啦

都係果句啦 唔明你拗乜
Late tackle +閘中人 無得唔比 除非球證盲

係「閘中人」唔係球員撞埋去

Xhaka出左腳 種死左
簡單黎講 佢用腳塞左zaha進攻條線 就已經係foul
其實佢跳唔跳都唔係重點

因為個波已經推進左 早過xhaka出腳 所以係xhaka犯規 呢d就叫late tackle
所以無野好拗架 100%係12碼 解釋埋你聽啦

啱，其實依家閘上前個時機再入禁區基本上就係當翼咁用，後面有一段時間係不設防

11連勝係好事黎既 因為拎左21分聯賽先丫
但防守係每場都有好大問題
卡迪夫 水精宮都射我地十幾腳
繼續咁打落去唔會有好結果
居安思危 我唔覺得咁係好事

屌 咪啊 今季要打士氣波

而家我話你聽沙夏呢球100%，絕對，確實，十分肯定並非12碼，
點解？
因為我每個月收入多過你地咁多個加埋，
唔撚使理球例，唔撚使理據，
我話係就係。

Retweet 就搞事，DL都日日搞事啦

連獌狗都追返上嚟

個波長期係對面禁區理撚得你龍門返左更衣室痾屎啦

個波長期唔係對面禁區

雲爺爺年代 咪就係長期對弱隊刷控球跟住人地20-30-%控球靠反擊收你皮囉
丫 不過刷控球係外圍刷 好小入禁區既 你咁講都可能岩

你係咪覺得咁講好威好有型 好型棍子牙

所以兩隻防中 好緊要
反擊要佢地兩個 停番個波

學你，你問下自己

紅色大字差粗體

不如你繼續丁xhaka 今日表現啦 頭先係咁怒丁
你丁佢射罰球靚就岩既
我就一直批評佢防守 你就出黎想抽我水 點知場波都未完就現眼報

咁樣就好好多啦

xhaka唔係打防中唔計

Btw,事實上就係呢球冇可能係100%既12碼
同時，事實我收入的確係高過你班傻閪加埋，
你話兩樣野有咩關連？
冇啊，今日冇關連唔代表聽日冇關連，
每樣野都有原因，橫掂頭先講完唔講，
一追和都即刻出聲啦，我同你既層次唔同，
你又點會睇到我睇到既關連？
有咩咪留返季尾先講囉，你睇到鏡頭同數據以外既野？
咁咪季尾一次過話我知囉，
不過唔好咁多口水喇，我決定左放棄討論呢個話題架喇，
同小欖王一樣啦，屌你老母我冇嬲

好肉麻

想同佢地一齊格劍

好撚智障
連插水都叫late tackle
好懷疑究竟d人有冇踢過波

你明明批評人用波
Btw,呢下12碼都批評佢防守，
你真係為左沙夏可以指黑為白，倒果為因

係香港啲league 到咁吹，個球證比人打撚左啦

zaha明博12碼,係xhaka自己唔醒目隻腳無收埋

根本球12碼就係插水 都唔知有乜好嘈

岩啊，咪即係插水囉

咁佢係HI到ZAHA,球證吹係無錯

諗起對猁...
左邊xhaka vs salah
右邊列叔 vs mane

沙夏撞落去同佢踢到沙夏係兩回事喎清
雙腳起跳撞落去都要跳12碼，
同強國啲撞車黨有咩分別？

無,只可以怪xhaka唔夠醒水,對住zaha,屁馬呢D好易出事

鍠搞成咁，不如我地考慮下買Isco

唔好傻啦

岩啊，但唔會洗脫到沙夏插水呢個事實囉
我認人地插水都要你配合先交到戲
但唔會因為沙加「唔夠醒水」
而spin到去「100%12碼」囉

買到easy goal我支持沙加躝

咁你HI到人,阻到人前進
唔同佢自己跳水

係跳左水先撞左落沙加到，
唔係撞左先跳喎清

搏還搏
無接觸喎
似對鏝城夢遺插個下

咁係唔係出左腳先加HI到佢

The Switzerland international initially protested to referee Martin Atkinson but accepted he was in the wrong afterwards.

"It's difficult. I think it's a clear penalty," Xhaka told Sky Sports. "I touched him in the knee.

"The referee gave a penalty. That's football."

After his goal, Xhaka ran off to celebrate with Unai Emery – his head coach having enquired why he was not on dead-ball duties during the first half.
佢自己都講埋啦wo

冇得咁講架喎，我出腳在先，但本身踢唔到你，
你夾硬撞埋黎，都只係hi到，
咁點構成100% 12碼

想咸，殺卡一啖砂糖

xhaka自己都講埋係clear penalty

唔通屌鳩個球證咩

B24係咪肯定傷

講事實又話唔通屌鳩個球證

事實我唔認同球波100% 12碼，
而沙夏的確係有插水

你唔認同=/=要令到其他人跟你意見
只可以話佢唔夠經驗,對住呢D人唔洗出腳迫佢去底線好過啦
不過佢唔係踢開閘無計

仲傾緊牙 其實我都覺佢果下係自己跳落地下

不過前鋒插水是常識 最緊要插得似

拿卡呢D踢中都唔識仆

佢頁撚大隻 佢仆落去果野都唔似 昆人都費事

反正多數球證都信

殺卡出咗腳，你仆就好似

好心就出贊仔打右閘，列叔打左邊啦…

出贊仔想輸幾多球

有矛人開po

星期一

得我地失分

望今晚熱狗失分保住前4先啦

即係你明知會比人踢中咪避腳
黑人唔係人咩
佢都識痛架
重點係xhaka 佢插死左隻腳
冇縮腳 好難唔吹
但你地要講100%
踢波邊有100%架

唔知皇會唔會請雲爺爺出山

皇馬仲廢過我地

xhaka

琴晚訓唔著

鍠點解唔請yaya

經歷過上兩季，我覺得暫時戰績幾好
起碼唔係輸成條街先

作客唔輸都幾好啦
其實呢排d進攻都係差咁d form
連勝左咁耐算好
始終愛sir唔係神
無可能即時令隊波奪冠

唔想做六弟囉

回撚哂塘就唔好搞鳩佢啦

分到draw foul同插水未？

愛狗躝

James harden = Draw foul
Zaha = 插水

我覺得爺爺教鍠會好勁

講得好！

點解可以一次過傷晒d閘
夢遺 坦克 叔 比狗

真係好on9